屋企健身新手，洗唔洗買健身椅？

屋企有啞呤，但有d動作無健身凳唔方便

有無邊到買比較平？

問鮑姐

淘寶掛

=.=

decarthlon?